沙田有冇咩做到/幫手

沙田好多人坐哂響度 有冇咩幫到手

出來哨兵 而家沙田警犬有gear 但未出來

現場要大量索帶